App name: to do list
lenguage: JavaScript, HTML, CSS
Description: questa app permette l'inserimento di task in una to do list, la modifica, e la cancellazione.
Features:

1. creazione task
2. modifica task
3. notifiche
4. aggiungi immagini
5. aggiunta tag
6. data di consegna
7. fatto/non fatto
